美股認真討論區CCXLIV

開定...繼續討論...

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

（偷步係到出po先）

「熊一」調整現警號

「熊一」與「牛一」相反，於「熊一」市況內，市場都認為是次跌浪都應該只是牛市的調整，這方面是基於投資者向上的憧憬並未破滅，亦是市場最考驗炒家功夫的一個臨界點。加上，熊市第一期出現在市場投資氣氛最高漲的情形下，當時市場絕對樂觀，投資者對後市完全沒有戒心，相信大市將會繼續大幅再升。

正當所有投資者瘋狂沉迷於股市的上升之際，先知先覺的醒目資金已開始撤離市場，而且當時市場的交投雖然仍十分熾熱，情況有如2015年7月，但已呈現逐漸下降的傾向。因此，熊市的第一期可說是「出貨期」，當大市再創新高，而成交卻沒法同步創出新紀錄之時，大跌便屆隨時出現。

「熊二」最易觸發恐慌性

「熊二」與「牛二」相反，經過一連串的沽壓後，市場認為牛市其實未過去，市場樂觀情緒「死灰復燃」。但唯一分別的是，各公司的盈利其實已經有跡象轉差，隨著資產價格向上但盈利向下，估值又再上升，另一個跌勢正逐步醞釀。

加上，先知先覺的投資者已悄然離市 （廢老算唔算），市場在樂觀之餘，開始隱隱感到有點不妥，這時侯市場出現一些芝麻綠豆的小事情，都會觸發「恐慌性拋售」。經過一輪瘋狂恐慌性拋售之後，投資者覺得跌勢似乎有點過分，而且目前上市公司以及經濟環境和股市此較，未免是過於悲觀，於是大市出現一次較大幅的回升局面。而回升的幅度一般是整次跌市總跌幅的三分一至二分一之間。 （道指由29500跌到18500，跌幅37％；之後由18500升到去而家22600，升22％）

「熊三」

「熊二」的反彈浪可能持續數星期至數個月之久（淡友們睇路），在經歷這種短暫樂觀過後，投資者發現各公司盈利或實際經濟都在收縮中，如公司業績倒退、財政困難、停牌清盤等消息接二連三地出現，整個經濟陷入極度不景氣中。

在熊市第三期中，大市持續下跌，但跌勢並沒有加劇，俗稱「陰跌」，另外，下跌的股票大多集中在業續一向有保證的藍籌股和成長股身上；那些二、三線低質股份，可能在熊市第一期與第二期時已經跌夠，因此再跌幅度減少，甚至不再下跌，跌勢全都集中在優質股。

整個「熊三」歷時約半年至一年，但跌幅是整個熊市最大最急的，跌幅可達40%至70％。但同時，有遠見的投資者已開始有耐性地作出選擇性吸納，市場這時正處於黎明前最黑暗的時刻，很快地黎明又會再次出現。

利申：我copy文章咋，不喜勿屌
利申：我都會入少少BA呢啲跌到殘哂的股，但係唔會all in囉，控制注碼

出多張警世圖－－loss 之後的 gain to break-even, 是相當困難的

淡淡死光光

升撚夠未呀

一棍35點納de

想問點解次次開post 都差唔多緊接

係咪用bot

希望AV 停產可以跌一跌

★世界末日！日本已有多間AV製作商開始停工或減產！！！

琴日升1600 今晚升1700 直達2萬5

一開就熔斷

一早開定

升到咁撚樣好恐怖
唔敢持倉過夜

一棍120點

琴晚千6 今日2千
好快就3萬

BA係咪可以響起歸家的訊號？

Oxy可唔可以升到25蚊比我走

好恐怖，唔知升咩，幾百萬人失業都可以升，死人又升

IB可唔可以加個filter function
例如個filter打左put就全部put都見唔到

想空nvax $18???

BJ入icu 日本緊急狀態

全球暖化 水浸啊

大戶已經準備好收割

首先簡短解釋什麼是「龍市理論」，這是一個服務中國資金為主與宏觀調控市場的走勢理論。樓價是不斷以龍市一期即釋放購買力，與龍市二期即政府出招有效調控樓市，兩期交替出現，形成浪比浪高的樓價趨勢。

FED 而家係咪咁玩緊股市同債市

如果今日去到15 走唔走？

比大家見識下印錢既威力

自己都唔知點好
好似賭緊錢咁

ccl又升
想玩埋margin

未到25點解要走

跌到落9蚊都推薦左過去
只係區區15蚊就想補償心靈上既損失?
ching 你會唔會覺得自己太便宜了?

CCL大軍唔到15唔準走

Wtf aker

MSFT 170啦到底做緊乜撚野

各位諗住幾多止賺？

我大跌個期入左好多VOO AMD NFLX 賺緊1x%
係咪應該全部止賺？

Ok!

刪app

9蚊入，賺左去轉沙特多謝救市

波音響起歸家的訊號

幾時入SQQQ好

勁

癡撚左線個市

今晚一開肯定一野隊返500點落去先

又一棍

刪app就連堆call都睇唔到

唔係呀而家升得太急 驚反彈完
又貪心 1516走唔走曬佢好 走左入唔返 個一個禮拜30年來最快跌幅喎

琴日盤前本新set 18.5 好彩轉身快
18.6未入就取消左
升多日都玩死你

Price in左 本身升三千點 今晚唯有升住二千點先

x 同ccl 早左放

依加dum 緊春

再巨棍

放唔放dal，aal好？

應該差唔多要出手

等緊再低溝溝佢先

期貨都升900

GDP 萎宿都照升，龍市gogogo

又升

18入左都叫投降

決定復活節假前減倉take profit穩陣D

14蚊應該出得手

ba報復性上升

期貨都900 開市會幾多

18入左 今日再入

盤前都升20%咁濟 都癲癲地

波指又黎唔通今日真係返180

23410 -1

死人點解係利淡
派小左錢和 唔係應該利好咩

我信念唔夠 13.5 走左一半

準備千升

做淡慘撚過做雞

18:02 【俄罗斯同意参加周五的G20能源部长会议】格隆汇4月7日丨消息人士称，俄罗斯同意参加周五的G20能源部长会议。在沙特和国际能源署（IEA）的共同推松下，G20集团石油部长将于本周五召开紧急会议。（格隆汇 App）

想問下你地買option係咪用富途，我見bid ask個spread爭成20%，食水好深，未買先輸

dal都升返上24
廢老係低位沽貨

支那肺炎長存升到五幻

等復飛升到傻

dis個put list

48小時升成3000點 過唔過份D啊

Weekly option咁liquidity 當然細，咁自然spread大

星期四 星期五連開兩日

星期五再放風減產1500桶 直上30000
當2月無出現過

屌今日咁多壞消息
平開市都800點
今日一定升2千點

S&P上睇幾多

升到痴撚左 好驚

其實佢可以一晚由13->8
前一晚亦可以由10.4->14

開會醫肺炎

聽日夾多500點

兩日二千五百點

經濟越差
股市越好
定律黎

收到

bull trap 最後階段

睇路

失業率直線上升 武肺係美國仲未有緩和跡象 加上好多企業收入大減 點解個市仲係咁升？

你叫加put既兄弟情何以堪

rtx 兩日升10蚊

牛熊應該要改名 根本冇呢啲野

未有銀行破產，美國失業率先慢慢開始顯現。

兩日15%唔做淡友了

牛犇

你要返工先有錢收，美國人唔駛返工有錢收，烏托邦，點解唔係升？

一日三千點都見過，呢啲真係普通

sqqq跌到

睇埋今晚收市同埋聽日
2630之前佢都掙扎左3日

唔番工有錢收不特止 仲要政府埋單 唔洗還
發過豬頭仲今次

政府送錢
市民投資股市
好友又贏

貴又話貴
平又話驚
點發達

美國老派錢都做淡 抵你班友洗廁所

全國人民日日鳩fing fing入市，唔升勢係假

又要睇多日atm/printer理論

反彈呢星期將會結束
之後落地獄啦

RCL 27蚊買左

好撚驚廢佬又減持

Sqqq就快跌到仲平過大跌之前完美解釋左咩叫耗損

係，買tqqq啦

已經新低，所以我一直都叫人short tqqq算

如果美國今個月都唔復工，最低限度爆到上三幻

武肺可能會有第二波爆發？

琴日高位今日低位

我揀半年後到期option都有5% spread，係咪算合理？

爆唔爆都好，經濟停左成季，真係直接v型反彈？

一注5月中 put spread 先 點都有得食少少
最後一注留係283開

6個月既profit 俾呢個反彈殺晒

slippage 5% 算係咁

其實冇咩耗損 如果日日爆跌 幾日就高過tqqq 又跌又升一世都上唔到去 督下機就明

咁姐係好難出現熊二？ 利申：新手

之前成班傻閪話ccl唔店

5分k 有支倒錘頭
淡軍好衝動

而家牛市熊市一個星期就行完喇

有問嗰list

其實已經去到第二波左
都同第一波分唔到既地步

下次階級再可以大跌
係得經濟大幅冚家鏟或者大fi爆
如果唔係似會慢慢磨跌

甚至倒升

仲講牛定熊，依家龍市呀清

一兩張掛中間價好快比人掃，你買幾百張就預左比人食

正呀 我隻CVX

未有公司破產，未有人變負資產，未有人跳樓我都唔會再買。

走鬼啦

回緊喇 無野喇

華特熊塚

想問下呢個點玩法買

回緊啦,無事啦

大膽估今晚收跌

你好大膽

大戶買左好L多Put

我係list第一個
上星期頂唔撚緊做咗逃兵了

d沽力可能開盤就會湧入
盤尾有可能hold到2780

CCL 邊位清$10沽佢

點解納指最渣

因為科技股好多都同支那有關

已經預咗全民失業 就算參參死都已經price in左 起馬上三幻五 淡友繼續洗廁所

AAL插得快過指數

最後逃生門

死晒淡友 咁利好定利淡

回少少又震走？

其實，點解Twitter個價好似死水咁
間野又唔係冇錢賺

無增長潛力

下星期上25比我

咪燈 今晚起碼升10,000點

我都覺， 準備計數點加LP了

Ccl究竟幾錢走好$8入

ccl追唔追得返

我都$8入 你揸幾股？

咁點解重未跌?

希望啦

因為聽日先結算

淡友信念時間

CCL $15之前都唔準走

100張 itm 啦

DB Q1 revenue record high

今日台積電盤前都上唔到52,上星期上左52。我係唔會中計

我開盤走d先

中伏

你d Long Call會點?

有咩消息咁刺激 係咪大戶玩bull trap
琴日同星期五咩都冇入

我一路走啲一路買啲

你驚南哥燈得死amd同台積電？
佢連依2隻做乜都唔知

行得咁快

原先諗住升埋期權月結先free fall

唔理了 上CCL尾班船先

反彈要理由既咩

大戶上星期五盤前pump左TSM成3000幾千萬落去

要上船set 11.5上 應該上到

我無計,唯有交貨比人

其實仲夠膽玩sqqq係咪好傻仔
利申：坐緊

冇信念既我岩岩落船

講下啲陰毛論，處境題
大戶成日睇住wsb黎殺，佢知道左wsb有神秘人預言spx會彈返上2720，會點部署？

好刺激 同琴日一樣700 收市會唔會一樣1700

8蚊300股睇下13走唔走到

23 sdow 54

ZM就轉色

出左啦咩?

油王價$18

實跌 已經到左反彈浪頂
呢個時候應該大手買sdow
仲買貨真係傻仔送錢俾人洗

油王人傻錢多

15.5入左

屌呀咁勁架咩友行
留定名睇自己公司仆直

升唔敢買，跌唔敢買
點發達

WSB佔老散幾多%
又有幾多個睇完真係會跟

有D難
12蚊好硬

12啦wor

你就$14走

美股升1蚊=港股升7.8蚊

今晚南哥出條片睇好ccl你地就含撚

$25先走啦

我本身600股 買下賣下 而家成本價 7.26
等佢開市跌啲再入
揸佢一年半載

新手跪求意見
18.8入咗200股sqqq, 依家蝕撚到想死
應該止蝕走，定係等跌多少少溝倉，仲可以溝多100股
e+開始蝕緊本金

所以都係陰毛論

大家自行判斷 唔好信我9up
自己錢自己負責

係勇士，烈士

買哂QQQ之後扑暈自己，十年後再睇

點做到7.26 最低都係7.85

有冇巴打買Uco

今晚入sqqq同sdow

你長渣Sqqq, 當佢股票會派息

咪害人

err青 ccl最低7.8....

美股每升一個鐘
香港就過六十分鐘

長渣搏佢升返?

盤前好似見過6

哇屌0.3蚊入12call 15蚊咪最少3蚊

有

日頭港股，夜晚美股。

但本唔大，每次玩完都要唱錢，蝕對換費

非洲每過60秒，就等於香港既一分鐘

投降輸一半

利申 : 投左

玩哂港美股點瞓

Good maths

咁你不如話美股大戶睇住老母麵嚟開

走啦仲問
今日升多一千你渣都冇呀

尋晚收市0.25

GDP down => 美元 down => 股市又大升

淡軍信念

其實點解而家先黎緊急狀態?

又話全球確診開始緩和 ?

以前有啲搞笑po，係話公司招聘反向交易員

大家記住

升到盡頭就會跌
跌到盡頭就會升

每升一個鐘
就跌少六十分鐘

緊記

價內會好啲嘅 應該

學到野

淡友=買匯豐c9
個市會跌, 唔驚

好人一生平安

袋錢落我袋

掛sqqq 14.5 有冇得諗

德銀可能就黎爆煲

股市守恆定律

淡友還好嗎

熊仔一定會返黎，大家信我

還好

今晚又千升

希望為大家嘅心靈提供一點安慰

換黎換去咁有趣

多謝賀巴

一個月call 18，如果$25就

我想掃德銀係咪痴左線?

Ccl上呀

日頭港股，夜晚美股here
不過港紙還港紙，美金還美金
從來唔溝埋

你 re 呢個post 問德銀係有少少黐線

點睇

損手爛腳啦呢鋪

升得慢
太大隻
又係 consumer staple 類

買美股OK?

我跟

隻zm扮升

沽左ZM

其實都已經出晒訊號入市
個頂已經見唔到

有無邊張好介紹

zm又嚟料

即係點?
買美股etf

買 okta 唔好買 oke

認真？

係咪已經企左係個頂到

仲有
股市有一半機會升 一半機會跌

買etf可以揀leverage 但只可以短炒
想平平穩穩跟市場走咪VOO

呢到開始唔理性了

乜撚野技術性牛市一早講撚左
大牛回調 直上40000

股市必勝法 低買高賣

你老母zm夠膽升

DB +put

升喇 愈升愈好

觀望個市會上到出Earning前同第五次救市前

有人睇淡？
咁更加有得升

連指破頂

好正big short 有段情節， 淡友係咁屌話個市唔合理，一路屌屌屌，一路話個市痴線，仲接近放棄。

另一邊好友升升升歡喜用x狂

如果我渣緊9/4 AMD $47 Call，係咪早啲賣會好啲?
怕佢decay快過升

如果連股市都保唔住，美國成個國家嘅氣氛會死得，冇戰鬥力。而家華爾街同FED托住，唔多唔少都係穩定民心，否則美國一沉，俾中國順勢上位做一哥就冚球剷喇...

拎左錢先

歷史永遠不斷重覆

十月，是股票投資最危險的月份之一。其他最危險的月份是：七月、一月、九月、四月、十一月、五月、三月、六月、十二月、八月和二月。

分唔到曲直了

號外散淡友 。。。。。 瘋狂轉好long call 中。。。。。。。。。

天台無位啦，拎籌啦仆街

有冇聽過呢個故仔

有條友行過股票行順便睇下股價

有個乞兒行過評論佢睇緊嗰隻股票，話
呢隻嘢升穿哂啲均線，rsi 升穿50，再升嘅機會好大，分注入啦，睇住macd 同 scholistic，一回頭就止賺

條友話嘩你咁叻嘅咁熟股票㗎？

乞兒就答梗係啦，如果唔係點會攪成咁

又嚟
真係唔知佢升乜

等緊多d 人all in 好倉， 我就開始加淡倉。
下星期應該開始。

最理想係月底加。

佢地唔屌就奇啦睇岩市仲蝕錢

最緊要有信念

賀巴唔好咁啦。

介紹個絲比你 你正常返

麥旋風絲 係唔係到

好波 張long put由5蚊跌到1蚊

黑天鵝冇人估到
有邊個估到瘟疫大流行個市都照升

升到我個人好high

龍市一期

我都係絲

Ba上唔上到170

佢買下賣下賺到錢再除開 個成本價咪平

金巴。。。。。。。

金巴都講埋歷史08年夾咗6000點

佢朋友本淡贏大錢，點知比人夾爆6000千點再暴跌。

歷史總要重覆。

當然市場有唔少改邊有靚股。

但呢d位瘋追。。。。。。。。。

黑天鵝係BRRRRRRRRRRRRRRRR?

我想開Short Butterfuly賭德銀

無圖無真相。

真絲賀巴送你親身指教期權攻略

真正既決鬥 現在才開始

響起歸家的訊號

好想瘋狂教兩位絲期權

下個月200

今晚200

我絲打

直接派錢啦

開始分唔到飛巴你企邊一邊
係咪我出現神經失常
接多兩單foodpanda先

127 有貨
今晚會走 袋左先

有J 唔好扮絲

時間點的確係月底加好。但係而加月頭佢就爆升得咁西利。月底咪升到29000

入少少 試探下隻sqqq先

還返個8蚊ccl比我

返工對沖

準備下一步龍市

ccl 空池冇咗一半
各位上船要小心

唔係我朋友 我只係路過
睇下今次是否不一樣啦 救市開盡火力

好想put 佢但能淆底

奇才

第一下冇留意到牛三條線

張圖錯啦
2020 年之後
大跌都係龍市調整
唔需要再分牛熊了

其實short option, 例如short call但到期隻股升穿左strike price, 會直接扣loss定要你接正股既貨?

咁快 玩埋今日先啦

可唔可以check 吓 gsx

巴打們點睇rtx？

大戶有私人沽池, 無參考價值

仲係熊一緊

盤前推上12 沽到落11 再上13
個班沽既人唔信佢可以係呢個市沽到落10

你肯定short call係接貨？
睇真啲先好

總係有班空軍鍾意比錢人洗

溝埋好難計

油價直插

空池無就代表跌硬？

又拉高zm

CCL唔係有主權基金入貨咩？

我計成個portfolio港紙等值
所以買乜都好總之跟最新fx rate轉一次
比較之前升定跌就算

會夾

空池冇即係話
有人借咗劵商股票去做空

隻zm又黎死貓彈

點解我覺得一陣就會插

準備爆沽?

有班on9上星期12蚊沽到落8蚊好過癮 仲話會落5蚊同破產 宜家唔信邪繼續沽

想put zm妖股係咪自殺行為？

轉左

sor囉 我掃左貨

今次唔同上次
做空好高風險
依家沙特佬保底唔洗老破差好遠

忘巴 有冇沽gsx

撐沙特

隻M上到6蚊

幾時沽

唔郁點沽

無信念可以落船先
而家20%裂口升 佢要補都有道理
不過唔會穿琴日收市價

買我對家

Zm 空軍 準備好未

呢隻嘢得沽啦
又保底，又8蚊配股

127先

Ok，開市入put

幾個月前TESLA
其一主因都係因為咁而扯得咁勁

豬死你

琴日132放左 （140買）

tsla 500上800果下夾撚死咗幾多人

Long put豬得幾多
利潤注

次次美國佬一訓醒都會將盤前啲價㩒返低

小妹想學期權唷

等加PUT

M, 睇$8

仲零售，追amzn算啦

啱啱入咗 唔多

屌你

夠唔夠姜做德銀Short Put?

找出糧數姐，冇話派錢俾股東喎

睇下錢家有道學option

留名睇單日轉向

Molamola
我張long mes穿咗止蝕位

google睇完話一係before到期買返隻call， 一係就要買返同樣股數正股賣比對家?

員工走去報串就等執笠

貼倉喇

港股頭幾分鐘pre open d價咪一樣咁鳩

查實點樣揸住sqqq去hedge
定係冇人會咁做

話明係勁假時段

zm好波

咁未返去原本個問題
派錢出糧又唔係俾股東
最多唔執笠，股東冇錢賺，現價price in

油價

你又贏
我又贏

我想Short Put 德銀

一入就跌

Oxy 仲升緊

又係到撚狗

之前油升佢都冇升啦

in oxy , we trust

22.6k一野轟上124 之後又妹返落

有冇巴打今晚入場高Jccl ba aal

OXY 怕怕了
個升跌完全鳩黎 捉摸唔到

ccl

用ETORO

又高追 高追之後又坐

空池無哂其實有咩indication? 唔係應該更加升去殺淡??

你牛三條線都未對穿個框

今日高位 明日低位
又唔見尋日高追完今日要坐?
越遲入市賺得越少

咩價位入ccl好 11.5-7?
想等佢回一回先
巴打點睇

我aal今晚走sp而家完全唔想接貨

大升完一日又多返好多人真係新手就自己諗清楚
輸錢冇人會幫你

有冇人Strong hold TQQQ 終於返鄉下

頭先122沽緊 仲有冇邊隻玩

想入手tqqq準備大升

新手

買升喇

我
好l開心
但早走左
賺少2k

遲幾拍

油比4:00 鐘到 跌左少少

睇路

掛個121 支持zm

準備入返啲SDow

應該最盡回到11.7 我覺得

上一批大升叫高JJJJ BA都未返到家鄉

跟

好似仲有淡友未死曬
到冇曬淡友開put升多少少就齊曬新手老人好友準備free fall

借咗=沽咗，即係已經成交咗
升多10%佢哋會唔會叫救命

回緊

屌，秒秒升好唔好

ZM 掛 $125 沽唔到

入左D @$44, 家下又%37.....

升住數錢

Ccl 3百幾萬空池你地驚閪咩

CCL陰D陰D跌緊

美國阿拉斯加州最大航空公司RavnAir Group日前申請破產保護，72架飛機全部停飛，並解僱所有員工，成為美國首家因疫情而破產的航空公司，目前正等待美國政府援助。

同我KEEP住 排隊破產

又有人投入市場, 升升升

好期待
尋日爆升完
今日會唔會keep到呢

政府放水爆升

今晚amd爆唔爆到50呢

沽左aal 應該開市回5%

尋日隻codx你地數鳩左錢未 9蚊唔沽得

唔會齋開巿個下爆左上去掛

strong hold左小小貨 希望再爆升

其實都講明而家申請破產, 政府點救....?

即係破產未approve之前, 政府話課金 就原地復活?? 重練?

20:09 【英国首相府发言人：首相未被诊断出患有肺炎 没有上呼吸机】格隆汇4月7日丨据英国《镜报》刚刚消息，英国首相府发言人表示，首相鲍里斯·约翰逊尚未被诊断出患有肺炎，他也并未使用呼吸机。当地时间4月6日，感染新冠病毒的约翰逊被转入症监护室。（格隆汇 App）

唔怪得回左落來

每日唱?

美國破產同我地諗ge破產有分別
重組技量來

唔溝貨先傻
特價

港女死魚咁好無激情
美囡姿勢多，又熱情

大手掃，長渣收息

好抵買

正股驚閪

崇洋媚外
不過態度正確

一係鸁一係輸

Zm唔係咁都唔跌掛

突然咁多金句

又話鬼佬重視私隱既,屌

日日升，阿婆都識玩

zm set咗130 sell,有本事打上去

俾d時間佢升

入call定正股好呢

認真，我覺得有d股係買得過，但我相信呢浪係夾。

睇埋呢d 之前輸好多嘅人都變到呀婆都識玩 點追追就知

空池無貨

好野，我尋日入左注，今日應該再入。對比起LMT，仲有好大既上升空間。

等開市都會入定擺下

再輸埋今晚真係要去ifc 點解我要做淡友

今日又千升

Ual想點

痴撚線DAL憑咩盤前升十幾個%
點解之前廢老沽嗰陣唔貪婪多啲

玩埋聽晚空倉過紅假

小注入左少少

完全入唔到唔玩呢隻了

點睇都爆升埋今日先啦
美國佬gel 緊疫症放緩
起碼星期四五啲人先冷靜返
食埋呢波先再減持啦
有冇手足開市不問價高J

已入70%倉

點解支持ZM

宜家訓身貪婪

歐洲又5000億，夾埋一齊夾

冇事啦
今日2000千
龍頭去返正常位了

開盤一定有位入 但冇乜水位了我覺得

Dis 唔郁

等佢回左先啦

全城夾淡

個個都貪婪我依家好撚恐懼

好擔心OXY

末日概念股

Aapl 今日上到270？

個倉就黎升返到最高位

到底開市會唔會炸落去

擔心就沽，無貨就put佢

其實手持正股 係咪最好唔好用SQQQ 對沖 (around 20%)

上左

Oxy 等等啦,始終要傾

AAL DAL UAL 個個都破過產

rtx會否今年3080

升咪鳩

油價升 唔升 油價跌 跌 玩哂啦 利伸 有貨坐定定

aal都識起飛

今晚升多少少就放
個心硬係覺得星期 4,5 會跌

你想油價升 升 油價趺 趺咪買USO 石油基金

廢老點算

星五唔係休市咩

當你害怕就要平倉。

一隻令你擔驚受怕嘅股票，1秒也不值頭持有

賭油直接玩uco啦

Mgm又係痴線 兩日爆升

唔好再提佢 仆街

繼續狂歡個市，我就係要呢d， 谷多兩野就可以充滿返之前d profit

9點會唔會轉燈就好睇
利申空倉

不問價追

邊有星期五

今日星期易

燈緊 唔讚得呀 坐左咁耐真係驚咩

夾到所有淡友轉好友或離場，呢劑

WSB 唔少開始離場中

手癢打多咗

多謝廢老，仲燈過媽咪麵，要長追對家了

睇戲算

上星期入得雞碎MGM....唉

佢地重倉417lp , 下星期被動離場

跟出跟入害死唔少人

一直持有

呢算食緊高劑量能量棒。。。。

夾到25000 就有平put

到時繼續搵股SP 吸血

升到唔識停
隻Sabre汁左十幾%就放左

呢浪明顯係夾爆佢地

年青人係時候把握機會上車

121沽咗一手zm

橫到期結

廢老食鳩晒連登仔d沽空
依家連登仔食埋佢d止蝕

連登給巴群的一封信

多謝tsla善長人翁540接左貨
祝你地贏多d

唔敢反了

美元指數有唔妥

買put之前>
買put之後>

咩事

CCL 噴射船出發

重申多次 無$15我係唔會離場

越嚟越多空軍

隔離

Ccl上啊！16蚊！

變左諾亞方舟

尋日都係咁

要去報失銀包先

直入公立easy

利申: 有經驗

夾淡尚未成功 大戶仍需努力

真係龍市黎

好驚驚

可唔可以講下有咩唔妥

好不安

200 蚊見

知驚未

on9 托沽， 一陣就會無左

120 = 逃生門

119.82

知錯喇

told you 有咁大購買力直接掃上去啦

咩料大升兩日

我仲琴日放唒

即管開個100見我囉

廢老呢d咪叫老謀深算
加埋放得個小小，都唔過FCC個披露門檻
咁都要自爆，擺明係放風多過真減持

驚閪 100數錢！

我都係

食曬你地個份

X 尋日6.5走完
好在盤中6.35入返..

Cls又千升

路數係一日升一日跌

我走左無入返，依加仲入唔入好

今日有無路紙

18蚊入左SQQQ等死

假盤？

依加劇本日日改

巴打今晚有咩部署

就開市

叮叮叮叮

妖股依d套路，牙婆都識睇啦

我都空左倉 昨日賣曬

今晚係咪鳩call 都贏

對沖同期權
唔好用sqqq
蝕時間值都算
你隻股唔跟大市走個差價可以好遠

繼續溝理撚得佢 本多終勝

等睇班人復活節出街又爆過，早啲走算

下世小心d

又直升

穿撚埋歷史新低
仲有得點部署
快撚d入TQQQ中和下啦

入BA

升到咁 點上車

SQQQ 姐 唔洗下世既 又唔係short 左 call

仲想追call屌留返個位比我啊

LK又通殺

聽日後日大家唔敢過幾晚夜應該回落 下星期再上 今晚開沽

兩日千升 由上次最低位升左差唔多25%了
仲諗住一陣加d call回血 但諗諗下真心感覺有d伏都係不了

幾個月比你買你唔買

瑞幸咖啡停牌

賭場日日開
今次賺唔到咪下次賺囉

大家應該呆撚左

停牌

3月18 號買完既話樓都買到了

笑死左 無啦啦彈停牌

ZM 畀台灣BAN埋

盤前有得升跌停牌既咩

ZM我仲未走

想put 但無錢

唔小心call左張spce
希望今晚有得入價

我都未

應該出事停

直頭停牌

但ZM無咩反應咁

唔知有無人走去買咗搏反彈

聽日到神州靈車

前兩日有一堆勇士

比佢地玩多咁多日算係咁

除牌？咁short倉點計

發達

你漏左野係狗署

加put

買put之前>
追put之後>

計息，執左就take all

ipo 贖回價

國內比tencent打，國外比MS打，ZM留返自己玩jj啦

條撚又要準備喇

我地LK

SPCE上16

要做無敵巴對家了

個泡太高會爆，千幾PE

唔係要場外搵貨咩？
如果十年後先liquidate 要比足十年息

LK delisted ?

有啲fd做中資公司 都係用wechat call 唔係zoom 根正苗紅

美帝停牌唔會停太耐

TQQQ低價 最後機會

仲有人渣spce

LK

本小，所以一換要唱晒過去

對

你估係渣20+咩
呢隻野未炒上已經呢個價位啦怕條毛

邊到唱

喵撚準備 賭場開門

傻仔先玩

咁點解唔直接用購買力

真係好撚野
無事無幹又升兩日

9蚊個時真心抵入
反正隻股個莊有排玩
遲下有d野睇又會好似tsla 咁炒上幾倍十倍

隻amd應該又不問價爆上去

十幾玩完幾轉啦bor

Delisted之後如果冇得復牌點算

條數假到咁 依家先停 執到啦

淡友：乜撚事

仲要自爆做假22億

玩option幾好
價唔西易走位
個莊預左長炒爆發力高

入場已經輸

早晨又升咁多

分一半錢買港女好過，彈出彈入你專業daytrader咩

應該係支牛到直接換

其實個價都正常既

做淡注定會比銀行家夾
而家就係信念掙扎
同埋一定要有現金,唔好訓身
08年爆煲都2008年9月15日雷曼破產
10月10日(25日)第一底,反彈到11月4日(25日)
11月20(16日)第二底,反彈到1月6日(47日)
3月9日(62日)先真正觸底,整體歷時175日

淡友

ib 唱冇乜野

外國巴打?邊度?

Ccl premarket 都7千萬deal

昨日有玩左轉即日好在有走

誇平台嗰個，我參加左，但唔知點禁，所以先用呢招

賭場熱鬧

全美最大的線上賭場

賭船

千升

一開就狂沽

笑死

全球最大賭場上線啦

有無人275加put

屌 負到唔敢睇

zm

zm夠買隻ff7 了

CCL

小注put

mgm係咪痴左線

有無CCL末日CALL

爭扎呀~!!!CCL

CCL張CALL

點解我會諗住無聊玩下only

今日沽空一張又賺咗375蚊
簡直係free money

+242%

有無CCL黨

CCL
RCL 楠哥勁能到

等半年蝕息都蝕死

報撚左隻EXPE ON9

CALL左依家要點部署

CCL 放咗

仲sad緊掛十蚊入唔到ccl

開市民
升800

Ccl on list咩

人地有料，係連登仔唱衰佢

Tqqq, ccl

SQQQ@21
TVIX@305
Strong hold到咩時候好
痴撚線個市仲好過平時

後悔買得少，長揸

波指冇力了

轉身走啦仲做淡

等返比個孫啦
好快5合1到時渣都冇

垃圾

好友蒲晒頭

M 不問價買左
等收free money

FT又做乜鳩啊

Ccl繼續爆升

9/4 14.00

有事咩

大量買盤

Lag到屳家鏟

震倉者 比d信念

得我一個係度沽

CCL 15

UAL一開市幾分鐘跌左一蚊

無問題

drop to zero 正式開始

唔識跌價

走左CAT

Dump春 琴晚走左

輸到無感覺 strong hold算

掉轉咗mon

上面啲指數唔見曬

係咁沽

淡友大奇蹟日?

SQQQ@23
想死

Why?

1.5

大佬呀 比少少機會啦

你係升唔到咁多既, 唔洗高開1千點 先跌呀嘛

唉

dow jones插得咁勁

我了

sqqq尋晚一晚都跌20% 一錯邊輸到仆街

直落

波指

係喎個價唔識喐

無乜力水

一開市就買咗sqqq

真 死咁多人都照升
strong hold算 當我比帛金

Ino

又預計疫情見頂

收工開始睇住夾到9點，差啲唔夠信念

呢隻拎黎沽

Gsx free money

投資市場堆眼花撩亂既金融資產
mREIT,CMBS,CDS,junk bond
12年以來唔知有幾多垃圾資產比人打包成低風險投資推左比散戶
JPM,C,DB三兄弟最終要曲終人散
下星期二就係JPM業績,星期三就係C,DB就4月22日
醜婦終須見家翁,就睇下投行班賤人會點樣篤數

到左TARGET 走左兩隻正股
得番OPTION

AMC仲有得升?

淡友慘過做雞

dis put 巴打 好勁
仲有冇dis put係手

而家日日千升sqqq日日20%
根本就係美國版嘅信政府無事

DKLM 無貨俾我沽

上星期-40%果陣走撚咗

痴線 我買保守股 依兩日都升左6%…

OXY 直通車了

ccl 做咩落返去

校長學校請唔請校工....

oxy一無人講就爆上

Oxy幾銀賣好

平左zm 9蚊已掛

證明連登仔燈住

OXY 15

入得唔夠

細聲d 排緊LP

OXY

$14.5走左 oxy

走哂?
依家空倉定點

工友都表示要做到退休

開市前追落後買AMZN都仲有得升

狂沽

OXY CALL 殺啊!

空倉

Oxy 14.6 走一半先

疫情見頂隻ZM仲唔跌到PK

唔知今日 呢幾日渣住UCO USO 係咩感覺。

渣住OXY 好爽 油跌, 升，油升1% 佢升8%

上星期買咗call，呢兩晚升咗50%
呢啲傻仔我做呀

平晒asml
大減amd台積電

睇住RCL CCL爆升好想做空

屌啦星D CALL PUT真係唔好亂SET價賣
開市鳩揀個位秒賣左
一陣就爆左上去個價

又準備千升

睇淡?

前幾日油升 市跌 oxy跌 震走左
終極大on9

屌 8.9入唔到 呢排個運唔得

屌你老母 ino跌得快過我打飛機

加put算
原本expect佢慢慢扯起個市，捱到七八月先爆。
但點知佢日日咁打真軍，城就繼續封。睇佢死撐到幾耐。

距離前幾日果頂仲有一段距離喎
小心為妙

你老母 ZM 上呀

準備15蚊入sqq

兒登仔走哂OXY
宜家可以一飛沖天去,一飛沖天去，小小穿梳機

+1

仲諗住今日會回一回

隻axp連續兩日升咁多

full load 等上20蚊樓上

升返啦喎

Gild 好波

WHY 琴日比佢食左100鎂

廢淡輸到甩褲

日日呢個時候 IB 都好似死 server 咁樣

好痴線 想買位都無

可唔可以貼一貼個倉想欣賞下ching贏幾多

amd 搞乜跌翻落去

沽佢老尾ZM

一星期由+7% 到蝕20% 本，兩日上返家鄉

Ft都係

無放過，等直上40蚊

個莊識玩

GILD跌多d比位買貨

唔知食唔食到糊呢

大市已見底, 大家可以放心買入BA

走曬算

Ccl火箭升

仲唔到mmm 可以返鄉下

d bio股跌到仆街

落個 order 都搞十幾分鐘

let zm great again

如果真係預左擺半年,一年, 入uso 定uco,定oxy好

典解

60點唔會食唔到上次breakout都59

真係唔講都唔知咁多好友

OXY 14.2 走曬

等劇本到 再上車

掛住玩正股冇睇

tesla又爆升

15000股 11.9x入 我記得係

AEO

Aal

我啱先用完全冇問題wor

AAL無Break

執好少咋

oxy

uso 換貨可能會有磨蝕

ching 你好撚小氣

一講完就上14.8

呢D好多川劇演員
個個變臉大師黎

集氣 Ccl上$13

信念唔夠琴日走咗想飲油自殺

上到就fatfat

15 都嚟啦

呢兩日NET 好奇特, PREMARKET 會高一下, 之後就沉番落去

aal

低位彈左5000 點，有無咁堅

劇本唔同左了

撈得唔靚 貴撈

我不嬲係好友 買ZM

唔係小氣 我係跟飛巴一齊入

飛巴

OXY 震左咁耐 終於

仲有最後15啲棍

zm平行時空

Oxy 15

辛苦錢黎架

嚇到我即刻開app望一望

今星期完全係炒市場氣氛
數據 分析之類完全可以死開…

話左大牛市回調 跟本無熊市

原來尋日係送比人追落後

遲左入CCL

仲追唔追貨好

你走寶了, 會上20蚊

牛十開始

瘋巴

短期一向都係隨機咁滯啦

家陣再買

14心滿意足了

應該有c朗入黎炒0.2

升到懷疑人生again

決斷力唔夠，睇黎買股唔啱我。

爆倉,準備買rope

升到痴撚線

今次佢地睇14蚊撈

波音200蚊未

不利消息一堆仲可以爆升

過埋復活節

如果傾得有進展真係會過20

+1 我死返去做定期算

mrna

a巴全倉put唔痛咩

Ba破產，政府唔一定救喎

把口就話加put加put

上個幾個post笑緊入oxy既 今日出黎話人走寶
真係點都嬴

X仔

靜啦

屌你個閪tsla做乜鳩

你用40 個執3.5球，宜家回吐少少姐

同埋未到6-7月...... who knows

仲有70k usd reserves

一日無倉睇一日都唔會會再信人

Tesla 直沖600 gogogo

Strong hold 又贏多10雞

佢做乜？

經濟復甦啦

坐左咁耐 唔差在等埋復活節

睇黎可以訓到3點半起身先再睇過

mrna真心屌你老母，我34平左，你今日洗盤

zm走了

但是看著自己account -170k usd好high

沽ZM 成本166
放少少今晚早D瞓換健康算

開市545
依家535
逆牛？

把口贏有撚用

我有d 後恢之前9.5 入 15 走左

我等睇佢地15/16撈去返$14問點算，上到$18又撈

15蚊放咗oxy，希望唔會後悔

無工開，升

機會係留比有信念既手足

25 蚊我會賺夠 想其他人賺下

H巴信心堅定
唔似呢度d變臉大師咁

岩岩買既rcl put被夾到懷疑人生

535

Same升市悶過妹市

14.7走左
已經後悔了

你沽穿頂，貼個圖睇下好wow

上25 我就會平CALL

好巴介紹入隻X , 我都非常like ,又係比人串同追擊

OXY 衝啊

14.5走左

你哋講係咪呢一隻

8$入CCL
$12.8X放左了
賺左5X%就算,費時擔心

美股十號停市

m今日有新聞？

X 可唔可以上 12蚊

仲買put,火箭緊

呢兩日係咪開逃生門

應該真係要早d訓

560

屌你老母洗盤洗得咁狠

一日無倉睇
一日都唔會再信人講野
個撚個都係變臉大師
食完糊就出嚟話賺餐晏先

我都走哂 等劇本再入

開市走晒AAL
執左D就算 換玩石油

美國五分一製造業靠波音食飯
全世界都可以唔救，但波音一定救

點解巴打下面新聞update 咁快既

隻x數緊錢

個市場似係比大戶控制住
好似CCL咁
一個消息就可以爆升50%...隨時一倍都唔奇

依個時候只有睹神先有把握

Ft個apps玩完野未

中間來回走咗幾次

多謝波波彈婆婆巴打張call

美國五分一製造業靠波音食飯

呢到成日發生.....

X 又係咁...... 6蚊頭又唔入 ，6.8 又問入唔入去

cls

賺少少走
下下食到盡輸死

Checkbox
☑標普2750
。vix42
。金債股齊跌

溶停

信念唔夠 震走左

究竟升緊乜野

好正常，除非炒咗好耐

隻CAT 咩事
會唔會追落後

OXY 17”apr 20c@0.16

要食，就食轉靚

14.92 hj 咗oxy

飛巴鬧我啦 冇信念

原來你改左名

睇佢妹左咁耐

靠佢cover返dis put d loss

佢有咩消息出咗

ino phase 1 都學人夾，有d囂張

真正落場又有幾飛個

+1

Aal 11.6 走哂 轉頭上埋12

唔係自己估算出來
根本唔會有信心係跌15-20%仲可以strong hold

等緊DB 夾上7蚊開LP ,

又唔夾,排好耐

唔知升乜可以升30%

航空股岩日無升到追落後都話

Amd

Molamola
跌返落去喇

港燈巴
老細有無偷偷地上嚟追post

都係果句。。唔升唔會追 分分鐘買左乜都唔知

有臨床利好，驚閪

好多人見好轉準備買飛坐郵輪

zm今晚有賺錢既係到報到一下

大摩叫人入貨

唔好住 我short call緊7蚊 等堆聽日

SQ X OXY 印錢三寶

AMC先係